一邊聽juno既歌 一邊諗起前度

種感覺真係灰到

讓我們打聽對方天天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放
《念念不忘》

敢於狠心分手怎算是極下賤
下賤就是慢慢地榨乾她
《人渣》

你都搵下佢啦不如

我唔敢再煩佢啦
算啦 佢都開始左新生活啦應該

人渣 幸福嗎
死守著現任就能無罪嗎

loop下羅生門等自己知道只係自己ff

完場時 完美 嗎

最動人時光 不用常回看
初初都係咁諗 而家真係好掛住佢